Заполнение массива по спирали
==========================

По данным числам n и m заполните двумерный массив размером n×m числами от 1 до n×m по спирали, выходящей из левого верхнего угла и закрученной по часовой стрелке, как показано в примере.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся два числа n и m, не превышающие 100.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите полученный массив, отводя на вывод каждого элемента ровно 4 символа.

---
## Sample Input: ##
```
4 5
```

---
## Sample Output: ##
```
   1   2   3   4   5
  14  15  16  17   6
  13  20  19  18   7
  12  11  10   9   8
```
